「國家安全資訊日」疑似特首開幕禮致辭流出

我真係好撚鍾意林鄭

成班著到好似去出賓咁

係唔係想話國家安全已死？

好得意喎，隻豬

不如將2019其中一日定為全民火魔日